神戶牛午餐求介紹

某日晏晝會去神戶食神戶牛，三宮站附近
google真係太多選擇，有冇巴絲食過真係覺得好正??
價錢7000yen一個人都ok，男友話唔要shabu shabu燒嘅最好

食你都飽啦

認真post

食撚屎啦

神戸たん龍

你個次要排幾耐?

去日本竟然食神戶牛
呢個用來出口坤外國人既低級野但又貴到hihi

日本各地都有優良本地牛
使鬼食貴價

得罪你?

去steakland食不如唔好食

有冇英文名?
想睇下有冇blog講下佢，google translate搞唔掂

mourinya

咁應該食邊隻先岩?
神戶仲有其他正既牛?

有間小店 叫 "法貴"
自行google唔想俾太多人知

所以咪話不如唔好食，食到都唔會係想像中果隻神戶牛

慳番錢食下拉麵仲好啦

7000yen budget喎

參考下

從來唔打卡
只係純粹成日聽神戶牛呢個名，去到好似要試下咁
7000yen大約既姐，貴少少都ok既

你google 神戶牛 其實已經大把食評同介紹

Lihkg咁多有錢仔
7000羊一個人食lunch都話人預得少
午餐黎講夠造啦
樓主又唔係話要最too

Tokyo hand對面有一間
但唔記得叫咩名

神戶牛好油

樓上有人話7000不如唔好食

我自己mouriya同steakland都食過，就算steakland lunch 叫到最貴果餐，你都唔會食到期待果隻神戶牛感覺，我唔想佢浪費左果7千yen姐

我唔係有錢人，但既然佢有期待，覺得佢應該加多d budget，唔會令佢失望

mouriya係咪ok?佢個價我同男友都覺得ok
steakland一定唔考慮，太遊客生意，多數都唔掂

Ok呀 佢網好似有coupon同記得訂位

可以試下 Garaku, 兩次去神户都係去依度 lunch....
Lunch menu 由 4000 到10000 yen 都有

食過 午市好人差唔多價 有得book 位

正確黎講不論神戶牛或松阪牛都唔係一個品種而係一個品牌，兩者既品種都係來自兵庫縣既但馬牛，只係從幼年但馬年當中挑選較優質既牛隻賣去神戶松阪或日本各地由當地地區特定方法去飼養，所以如果話神戶牛用黎坤外國人我就不敢苟同。

上次晚餐試過京都白川既 itoh-dining，神戶都有一間，lunch 大概 8000 yen ，可以一戰。

你知唔知但馬牛而家都係限制出口，去到神戶先有最頂級同正宗食？
唔識就唔好衝出嚟柒啦

油唔油係睇你食JMGA咩grade，你食A5就算咩品種都會油，同神唔神戶冇關係

留名睇介紹

7000 羊可能唔夠

上次入左間名店，差唔多九千先食到神牛

有平啲，但係好似係但到牛黎

7000 羊可能唔夠

上次入左間名店，差唔多九千先食到神牛

有平啲，但係好似係但丁牛黎

btw 最後訂位，可能無位

唔覺得 steakland 有咩問題
對得住個價錢有突

但丁牛係咪喺地獄嚟?

石田屋

去彥根食近江牛啦

神戶攞黎出口呃外國人既低級但又貴到hihi?
除左貴到hihi, 其他全錯

神戸たん龍
係神戶三宮車站附近
Lunch set 跟80G A5神戶牛,沙律, 飯, 味噌湯...

我叫埋杯啤總共3350YEN